走唔走好？ 返加拿大

放棄而家既所有野
女朋友 屋企人 香港人 朋友 同事 香港
除左港共政府，其他都好唔捨得